(法律問題)如果一個市民被拘捕,唔俾保釋⋯

然後幾個月之後審訊判無罪，咁呢幾個月冤獄點樣計？邊個負責？ 點樣賠償？

之前冇收快遞果個都坐左半年，之後一上庭控方撤控。
咁就坐左半年，咩賠償都冇

係咁on9, 唯一可以就係申請對家比埋訴訟費用

唔可以挑戰法治
一定要相信佢

其實點解可以咁on9.....